法比仔：以往在阿仙奴 只有雲佩斯和拿斯利屬我水平

法比加斯披露9年前為何離開阿仙奴，承認球隊輸波會令他落淚，並認為當時只有雲佩斯和拿斯利在「心理及技術」層面是他的水平。

這位前西班牙國腳2003年由時任「廠長」的雲格慧眼識英雄，從巴塞隆拿青訓把他帶去「兵工廠」。此子成為球隊史上最年輕一隊上陣球員，及後更在各賽事合計上陣303次。可惜的是，效力9年期間只得足總盃這個顯赫一點的獎盃到手。他2011年回歸巴塞，之後也效力過車路士，現在屬於摩納哥。

32歲的法比仔跟Arseblog回顧「廠仔」歲月：「當時我是隊長，總是很大壓力。我想帶領球隊贏一些東西回來，付出所有，有時輸波，我會哭，也會失眠。輸波在大巴上，你感覺非常崩潰，然後卻聽到有球員大笑，想著接下來去哪裡。」

法比仔坦言這樣的情況持續了幾年，雖然球隊踢出亮眼足球，但他還是覺得壓力很大，甚至寂寞：「特別在最後兩、三年，我覺得只有雲佩斯和拿斯利，我不是想自大地說，但當時我真是覺得，他們是僅有在心理和技術上屬於我層次的球員。」法比仔回想，當時滿腦子東西，身心都抽乾了，而且見到部分球員或情況令他想另覓出路，否則他當時不會離開阿仙奴的。

事實喎

三個都25哂雲加

桑治屌打

事實，可惜無得睇法比加奧燒

原來而家先32歲

路斯基 艾沙雲？

更高層次

路斯機同卡叔屌打佢兩個啦

3隻都係25狗

有志氣既都走喇，

法比狗技術係幾好，心理就唔好講啦

佢嗰陣邊有卡叔

踢邊隊而家佢

摩納哥

一個成日傷，另一個真係唔同班喇

輸波在大巴上，你感覺非常崩潰，然後卻聽到有球員大笑，想著接下來去哪裡。
成隊波無心踢
梗係留唔係勁球員啦

隊長都唔識屌 有撚用

事實，果時阿仙奴年年都賣走主力，然後重用一大班幼齒同三寶，表現出既態度就係只爭前四，入到歐聯就算，毫無野心。要個世界級球員用寶貴既球員生涯去同你捱，根本反智。

真心可惜
派路呢個年齡
剛剛嚟第2春

爛泥扶唔上壁屌都冇用啦
然後球會係轉會期又展示唔到想贏既決心
咁既隊真係早走早著

睇F1
笠波衫貼錢走
話去車斷腳
成日扮受害者 明明做隊長嘅應該企出來肩負起隊波

佢係度嗰陣算係咁
佢走咗先後嗰幾年仲嘔血

講到佢好想做隊長咁，明顯係雲加想用隊長之位嚟留住佢，但最後失敗左。
而且既然講到佢咁唔勝任隊長一職，咁身為領隊安排佢做隊長既雲加責任更大。

之後

比加拿斯教壞咗
唔識點做隊長

得RVP同佢同級

雲加呢

拿斯利當年都好搶鏡

最後果兩三季艾沙雲走左，路斯基長傷

有狂歡三寶 係人都想走啦

笑撚死聽親依個名好撚搞鬼

笠波衫真係好撚癲

突然發覺原來過咗好多年

哥王之後都成才
雖然又係走咗去疤
迪亞比如果唔係傷 成就應該更高

神丹就算啦

咪係on撚9
不如話auba ozil

SONG 希比 都係仆街
SONG岩岩踢起就話罷訓去巴塞
希比就唔知做乜鳩
希比走左之後 根本冇人扭到波

Diaby 好天才
真係有啲拖舟feel
唔傷應該至少可以同yaya同level

同yaya同level吹大到
事實上桑治都威過佢

小學雞頭兩季MVP Lvevel喎

嗰時拿斯利正選都未穩

未必覺得有yaya level
但係復出打利果場真心痴撚線

派路嗰踢法襟玩好多 宜家好似無派路呢種球員

仲有法明尼嘅
不過法比走果陣佢都一早唔喺阿

講講下 嗰隊阿狗都差唔多十年 真係快

法比第二春係咪車仔果兩年就收咗皮

雲佩斯又真係幾屈

鬥25 的話

真係top3 , 仲有多哥佬

一年賣一個隊長

希比 路斯基

上一任隊長屌完之後就無隊長做+罰2星期人工

佢屌球迷唔係隊友喎

俾享利呃左去摩納哥

其實咪一樣多傷到仆街

除左11年 下半季開始爆SEED 果1.5季
之前出場數得十令廿場
入波又唔見得幾高效

你睇佢老婆就明點解跌得咁快

lord賓都唔提

路斯基艾沙雲沙格拿高仙尼都唔係同級？收皮啦佢當自己世一呀

加完人工比多哥佬, 再同佢講無錢加佢人工, 唔續約Free走
之後用神丹打防中

多哥佬浪費好多波
但同時係神射手
好難唔加人工續

成日覺得佢老婆好似d吹氣公仔

識睇睇個契女啦 食開咩質素呀ching

咁樣都仲可以年年前四真係好撚勁......

杜奧巴轟炸似被強姦
前面沒優雅的金髮
望柏金 早 回家

艾沙雲呢屌你

結果無幾耐之後走曬

不過哥迪奧拿表示，他寧願阿仙奴的傷兵全部復出。 「我希望所有球員都能參加比賽，這樣大家就會看到一場精彩的比賽。雲佩斯、拿斯尼、費比加斯和桑治等等，我都希望他們可以參加比賽，因為我想對陣一支最好的阿仙奴。」

出道個陣好靚仔 去完疤之後返黎英超個樣成隻哈巴狗咁

迪阿比

出派路要有三個全能cm圍住佢踢
咁不如打多隻翼打433

突然醒唔起邊3個

能力唔講，但佢提果兩個人名 爭勝心 係明顯強當時班隊友好多。

之前有個Jeff 有啲迪亞比影子,唔知點解賣走咗佢

頭兩個要有條件先上到同級

健康既路斯基
有態既艾沙雲

神丹 桑 迪亞比

丹尼臣 安達臣 盧卡斯 巴西3寶

桑去到巴塞咁都比佢執到冠軍杯仔
而家去左邊？